@inproceedings{Bartenlian-Lacour-Labeau-Allauzen-Wisniewski-Yvon:TALN:2017,
    author = "Bartenlian, \'El\'eonor and Lacour, Margot and Labeau, Matthieu and Allauzen, Alexandre and Wisniewski, Guillaume and Yvon, Fran\c{c}ois",
    title = "Adaptation au domaine pour l'analyse morpho-syntaxique",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 - Articles courts",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "134-141",
    note = "Domain Adaptation for PoS tagging",
    abstract = "Ce travail cherche \`a comprendre pourquoi les performances d'un analyseur morpho-syntaxiques chutent fortement lorsque celui-ci est utilis\'e sur des donn\'ees hors domaine. Nous montrons \`a l'aide d'une exp\'erience jouet que ce comportement peut \^etre d\^u \`a un ph\'enom\`ene de masquage des caract\'eristiques lexicalis\'ees par les caract\'eristiques non lexicalis\'ees. Nous proposons plusieurs mod\`eles essayant de r\'eduire cet effet.",
    keywords = "Analyse morpho-syntaxique, adaptation au domaine, mod\`eles statistiques, UGC.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/67.pdf"
}
